機場依家要唔要人

機場依家有無人留守？？

夜晚無乜影響力
訓一晚留力聽日開始仲好

有力都留精神 聽日1300見

因為我生理時鐘係癲倒
如果要人留守我依家可以去